愛是什麼感覺，是陌生又熟悉的感覺？

是咁的，我初初同她認識，係因為同科既關係，有次佢唔記得左帶書，所以就問我借書一齊睇，而因為我在書上畫的一個噁心版多拉A夢，就開始左我地兩個之間既關係。

佢係學校無人不曉，可遠觀而不可褻玩焉嘅女神，所以未識佢嗰時都已經知道佢有男朋友，而我只係真係當佢普通朋友，對佢沒有任何想法，純粹係因為佢性格好似男人而且好好傾，就咁就friend左。

friend左成年半，嗰時無所不談，教我溝女啊教我女人會諗啲咩又會有時講下淫野等等，總之每天既大小事務都會囉出黎講，從而搞到大家既性格興趣同想法都變得越黎越似，有時大家講既野會一樣，同埋會成日模仿對方，而同時開始覺得佢係一個我人生中一個不可或缺重要既好兄弟。

當然，大家都對我地兩個既關係開始有啲誤解及好奇，間唔中會有啲人問我地係咩關係，其實佢地根本就知她係有男朋友既，但見到我地只有放飯果時唔會成日一齊食（因為大家都有大家既圈子），除此之外根本小息會搵對方，會一齊返學放學。不同的人們其實都已經問過好多次同樣既問題，而嗰時我都能堅決的答他們，我們是好兄弟！唔好亂諗啦你地！

直到那一天開始改變。

那天，她告訴我，她跟男朋友分手了。